［交友app] 有冇巴絲玩緊cmb? 祝願大家搵到愛你既另一半

Continue

Add oil together

放棄

頂住呀巴打

女仔一日可以like五個
男就可以like 21個

都用咗幾個月，0

聽d絲打講 係
仲好似話一like咗就即match

會唔會係個profile到落多d功夫？
我都唔係玩咗好耐 比唔到咩意見你

救命我都係0

呢個app男仔要俾錢先玩到 仲要成個月先得一個女match咗我 點玩㗎？

lm先

點會 每日咁多free like
你係咪係咁禁交叉

係 差唔多

女一定係易啲 唔信你開個女account

唔比錢都玩到加
剩like佢每日推薦個21個

係配對到全部都顯示對方已向你按讚 一㩒已經match左 想知按左讚既男方會排住隊出現定點嫁

見到多數條件幾好咁款 樣ok又有學歷 仲有個個都聲稱180up既 但唔敢match

利申絲

絲係排隊出現like左你既男
cmb係女仔orientated

一match就見到 係chat度
有啲人資料可能假

d女又何嘗唔係個個都extrovert, wanderlust

CMB係標榜男主動女主導，所以女user通常係會睇到啲已經like咗自己嘅男仔，再決定match唔match。

咁當然有啲豬扒冇男仔like，CMB都會suggest啲男仔畀佢嘅，所以男user有時都會見到啲已經like咗自己嘅女仔，不過呢啲女仔嘅質素通常都...

無人要

照計係排緊隊
Match左先喇

咁都要個男仔真係like左先會出現架

終於有0的突破

玩咗一段時間
感覺啲人好兩極
一係就正到女神級肯定現實大把人溝
或者圈子細但上到app都係大把人狗衝緊
一係就...ummm競爭力真係比較細可能現實真係冇仔要
冇咗中間嗰浸女仔
比較average嘅仔其實都幾難玩...
又未夠啲厹飢渴到lower tier嘅女都
女神級嗰啲又唔夠啲揾食player爭

絲打？

好多時都係男覆返我尋晚wts, 然後我第二朝先睇到
咁我就順便講埋句早晨囉 有時都想佢主動同我講
有次我幾乎全日都冇再揾過佢 然後佢晏就搵我 話啱啱開完幾個鐘會，咁其實係咪代表佢都有啲care我？
至於佢有冇同其他女flirt, 我地有間接問過嘅，佢問我仲有冇喺apps傾，我如實答冇啦。之後我再問佢，佢都話冇再上cmb.
咁其實代表咩呢。。。。。。

同埋，其實係咪條條仔都係頭幾日快覆，之後就放慢腳步hea覆㗎。。。點解要咁對我！！！！

推拉既野

Hea覆嘅原因得一個 你懂的

其實我諗都唔算hea嘅 係隔好耐先覆 可能一至兩三個鐘...
頭幾日唔係咁㗎😪

有心既會秒會既

明啦哩啲嘢
仲有可能嘅
可能你講嘢真係太dead air
佢有心覆都覆唔到咁密
不過9成都係因為...

其實早啲約出嚟先 work

我明呀 其實有啲咩見下面就知咩料
但我唔識可以點試探到對方有冇見面嘅意欲。。。
唔會直接問你嗰日得唔得㗎嘛
同埋如果等多幾日先慢慢套料會唔會好啲呢
佢呢幾日做嘢都忙。

唔好講咁多 約出黎先

然後冇下文

0
都係0

試探下平時週末有無節目，套下邊頭番工之類，早一星期約問下對方食唔食餐飯見個面，當識個朋友

想問下大家通常傾幾耐先會約出嚟見？ 同埋早幾日我問個女仔攞ig但係佢唔肯俾俾咗tg我，咁係咪代表佢唔想我咁了解佢

out 得 拎 contact 都拎唔到下一步機會更低 。

岩 要有自信 自信都無 點同到個女仔傾計
放鬆少少 當同朋友食下野

但係佢有俾tg我而且有keep住傾wo...

之前用fb有個ac無啦啦彈機log in唔返 咁我再用電話號碼再開多個ac 有個男仔好啱傾大家都好鍾意軒仔 倒數嗰日仲傾緊 本身諗住第二日瞓醒就問佢拎contact 但瞓醒再開app又彈機log in唔到個ac

Suggested 同 discover 有d咩唔同呢？
我見兩者都有人係”He likes you”

遇個好多男仔一match到就即刻問你攞whatsapp傾話方便d，感覺好騙案feel

我都有同感 成日都話好少上線/有時會Miss左CMB既MSG，所以要係其他Apps傾

我係同佢傾咗幾日見佢keep住有同我講野同唔抗拒我先問佢攞架

唔係呢。減少競爭，同埋個 app 唔穩定。
有心先問拎 Whatsapp.
係騙案好易分到，傾十句就知。

但傾咗排都係傾緊片面野
唔知點搵切入點傾深入d

Cmb算幾好用
易match到
我之前玩都match到幾個約到出嚟見面發展
不過d女好多都好現實

現實都係咁

交友apps 個啲人成日都好快off topic，變咗做一問一答，都唔知點傾落去

我就是成功的例子
就嚟拍拖8個月LU, 大家加油

所以真係要搵到共同話題

你對人點人地就俾相同回應你囉

之前玩過 冇乜match勁頹之後del左
依家dl返 開新acc 重新開始
希望可以有好運

其實我都有試過，一開始做主動左一排，但係個女仔比我感覺實在太被動，好辛苦，畢竟話題係會有用盡一日 ，感覺佢都唔係好有feel, 最後放棄
將心比心，你都match得都應該有返咁上下質素先like, 咁既條件既人你仲要人跪地餵猪乸咩 仲有唔好期待d男仔好識溝女，個d人先唔會用app, 就算有都唔會係認真

遇過好過係cmb既男仔話自己做marketing，又係9成9 sell你野個d黎

點現實法？

但完全唔認識雙方好難有咩共同話題
希望捱到見面，面對面認識下會好d
始終prefer見面識 齋文字唔係強項

有冇咩共同興趣 例如大家都鐘意某某歌手 鐘意行山咁嘅
又或者講下自己鐘意邊度旅行
講下鐘意食咩都不失一個幾好話題

巴打加油

利申 絲 男嗰邊都有意約第一次見面了
好緊張tooooooooo

如果冇乜共同話題，可以分享下啲生活趣事，嘅可以笑下，又可以自然啲咁透露到自己嘅野俾對方知。唔洗下下都好似查家宅咁一問一答

男會緊張過你

準備又等12點

有咩問題 whatapps傾好過cmb傾
定係而家d人鍾意text game隔住個mon認識一個人 但講到錢銀可能要小心D
Goodnight apps直頭玩voice call match人

一問一答，其實冇乜問題

最近我都係match左好高質既男仔. 覺得自己同佢相差太遠, 唔知點傾落去好

介紹個fd玩 轉個頭出咗pool
而我仲on99緊

各位d icon其實到底點影

佢就一定要有正面 冇又唔通過

垃圾港女只識負皮

我都一樣
佢好像好貼地
但我無咩自信😞

同埋大家傾計都係一問一答咁, 好奇怪

我同佢傾都岩既
因為我地都做政府
有d食物我地都鐘意
我地性格都係認真

你不如試下搵下你地有咩共通點
如果唔係一問一答都有d悶

不過唔知佢最近忙咗，定同第二個傾緊
佢覆少咗
（因為佢覆少咗，所以我變得無信心，但又唔敢問佢點解覆少咗）
我地約咗weekend睇戲食飯
唔知到時會點

加油呀, first impression 好緊要
C打之前有無見過其他?

一問一答即係人地無興趣了解你.....................

可能我要求比較低
我反而覺得cmb多中間果浸女仔
其他反而極端好多

都正常丫, 人地咁好條件, 又高大靚仔又醫生

我之前有見過4個
有2個我見過之後，我無同佢地再傾
2個見過我後，佢唔同我再傾
其實都玩到灰灰地
我都差唔多想del app時match到依個男仔🙈

我明呀, 真係好累呀......不過你地一樣做正苦都起碼有共同點先丫, 點解你會無自信先

同意 被動到痴線 我都盡左力講野都俾位人互動又睇人profile講野，真係好有衝動想問佢地，咩原因而match

Match到唔代表啲咩架

我match到既過半數都係你個情況咁

係tinder可以一日10個match都有
cmb玩左兩個星期都係0
利申：巴

態度正確

對方唔係咁諗

次次連登開親post 就會好多人玩的了

cmb d女係幾高質 但唔知點解識左so far最傾得埋果兩個都係tinder match返黎

玩過，而家條女入面識

我唔知有無記錯，好似match左之後，有7日比你地傾，到期之後要比錢續期，如是者我次次都係最後一日話個對話就黎過期，跟住順理成章就問不如交換電話，正常都無問題

呢個真，玩過tinder同佢，tinder好多已經無玩既ac同d資料好流，但cmb相對正常好多，活躍acc多同可以睇到多d條女既野

岩岩dl落黎 咩都冇整過
睇好多仔都係高質多
宅女好似唔岩玩咁 當睇仔app算

絲打 呢啲表面野黎加者 邊有咁多高質男 係人都會將美好既野放出黎先既 實際都係要相處過 了解個性格先緊要
其實如果真係勁高質，一早就係現實世界比好多人mark實晒啦，唔好咁無信心先，如果係靚既宅女更加唔洗擔心住

D女user好多都好高質，我專揀普普通通既女仔add

我明 但最慘唔靚再加上外在唔得呢巴打

其實女都算易玩
仔真係慘 日日都淨係like人 但無回應
我玩左咁耐都無人like過

不要再説了

好似識唔到異性咁 match到又無咩傾 同埋有啲好似係做marketing

lm追po
利申 絲 上年係cmb識到而家男朋友

係咪有啲人會2-3個account同時玩？
印象中好似見過唔見user用一樣相...

唔靚可以化下妝執下加者 外在係講緊衣着？

呢樣其一 其二係有肉地

基本上女仔只要正正常常樣 我諗都一定有人like
但男仔就真係隨時無人like都唔出奇

絲打 點樣比感覺你知道對方似想識朋友r水吹？

無錯，但之後雙方點發展，能唔能夠一齊就要靠自己

肥妹仔？ 如果真係純粹肥肥地又唔怕既

肥原是罪

我見到肥一定skip

又係乜野鳩app黎
想試下玩下
利申柒頭

絲打幸福啦
比左個好好既鼓勵比大家

我相信有人鍾意肥妹仔既 唔好灰心

我自己真係皮膚差差地，都好驚約對方出黎，比對方介意或唔鍾意，之後扣印象分

但係塊面皮膚呢家野唔係好似着衫個啲咁話執就輕易執到加嗎
唔知絲打們點睇約會對象皮膚差呢樣野

我就肥仔，不過有肉地女仔都受歡迎架

多粒粒？黑頭？

暗瘡印、鼻有黑頭、毛孔粗大，仲有啲凹凸洞
樣樣都有啲咁，但又未去到爛面同唔見得人既地步
始終男仔好少注意護膚，以前因為讀書青春期個陣唔知夜訓對皮膚唔好，所以有一段時間既週末成日2-3點都未訓，所以最終積累到毛孔大又有黑頭

講話鐘意肉地
但到真係出到黎既話 又走夾唔抖

睇相應該知架

CMB大部分好高質， 我淨係想add下普通女仔

敷下清潔面膜啦

係高質到覺得加人好似格格不入咁

係呀離哂地咁，add下做下網友好無

呢到點加

絲打係6x公斤以上？

但問題係普通女仔又可能眼角高呢

我都有間唔中敷下既

你又啱 ，到無時又話無好男仔

點高質法 高富帥加學歷好？

高質女user你知喇，男user聽講好像醫生多

絲打們 你地覺得應該點問女仔有無男朋友？ 呢樣野好難直接問，但我睇對方應該似係無男友既 因為我真係想肯定下

醫生、律師我反而又唔擔心 因為我知道有啲女仔係一定唔會like佢地

有份高薪職業 樣又唔差 即刻大把人like 始終現實行先

差唔多 仲要差唔多個個唔係香港讀u就外國讀u

外國讀u都要睇邊間既，如果係全球20名以內，咁就真係堅
係香港讀u真係無乜大不了，恆管都可以變埋做大學，加上港大都走緊下坡，唔見得有幾勁

寫埋先好 大家過濾 唔好浪費大家時間

啱
認識咗咪又係會問返咩工，起碼目標明確少少

我like人都真係睇埋職業 無寫職業或者自己覺得襯唔起對方既就會skip左佢

咁有冇match到

係好易識到高質妹既 但重感情既人就唔好玩啦..
生命好多好多見得1 2次既過客唔係好好玩既一件事

都唔易㗎
首先要分係仆街臭雞定認真巴絲打
實不相暪我都做咗陣仆街磁石
然後分到邊啲認真就要睇佢係咪正常人
遇過好幾個都唔太正常或者唔啱自己
最後遇到而家男朋友
但其實一開始又好驚自己會唔啱佢

所以都明白咗一件事
呢啲真係好睇緣份

我用過幾個唔同嘅app
cmb的確係相對地多啲認真嘅人
身邊有4對都係cmb識 係真係會有真愛嘅
但亦唔代表無仆街無臭雞
結論係 大家加油 睇真啲清楚啲先好認真
有時未遇到可能係件好事 隨緣就可以了

有match到呀

same here

希望緣份搵到我啦😩 好想係今年脫離單身啦

可能都係好奇down個app黎玩下 不過有啲打得好詳細 又會搞到覺得佢好高要求

CMB 真係好多女match

加油！咁都有啲嘢可以努力嘅
例如up啲正常樣嘅相 profile寫詳細啲
like個啲女仔要啱番你level

Match就match到 仲同一個女仔約定左出黎食野 第一次約會難免緊張 絲打有無指點提示下第一次約會要避免做啲咩 同埋唔好令對方對自己有印象

唔好令對方對自己有壞印象

用呢個app完全體驗到咩叫竹門對竹門 木門對木門 咩斤兩就match返咩人 唔好諗住係profile寫假嘢 俾你約到出黎都係無意思

其實約出黎當朋友見下面嘅心態 感覺係好似一個好耐無見嘅朋友咁 但又有少少陌生嘅感覺
做返自己最緊要 對方如果係對你ok 你約多次佢都會繼續出 跟著自己發揮

我無寫咁detail

我又覺得傾呢d 冇咩所謂,
其實兩個唔識既人仲要online,
諗唔到其他話題都唔出奇

用apps唔同真人既 通常apps多野講 現實未必

我反而想知點為之深入

唔想交換contact 咁真係可以88

我反而係最一開始match 左一個,
點知原來係sales,
自此match 親d 人只要一講樣呀妝呀我就會開始唔想應
真心男仔會想講呢d 咩

有無人同我一樣係0

利申：玩左1個禮拜

個啲就算啦

我以前玩app都係咁打，因為唔係好吹得，唔中意主動r野講
但對方岩傾既都可以好talk得
同埋真人見會極怕醜咁囉

所以宜家見到marketing 既我都想skip 左佢

差成點先？

我係絲，覺得樣緊要d，皮膚係其次
自己皮膚都麻麻地，所以唔太介意

你講左等於無講，可唔可以具體少少
想知絲打通常會留意對方啲咩

咁好條件
D女自動送上門啦
圈子都應該唔差
洗乜用apps識

唔清楚你哋性格所以唔知啱啱你用 當參考
個時同男朋友第一次見覺得佢好細心
會傾吓平時有提到嘅嘢
叫嘢食會問我想食乜飲乜
不過中途佢開始碌手機
我覺得係咪我悶親佢 而家知原來係佢嘅習慣嚟
但巴打盡量唔好碌手機 除非有得意嘢想show比佢睇

同埋佢係無送我去撘車
個時覺得佢好特別
之前約親個啲第一次見最少都會送去撘車
有啲送埋番屋企 我覺得好誇張 朋友都送？
如果佢對我做得出呢啲嘢
即係其實佢對街上任何一個女仔都做得出
所以覺得佢將朋友 女朋友呢啲定位定得好好

平常心當交個朋友啦唔洗緊張
如果連朋友都唔啱做就無謂發展落去

不過點解唔想令對方對自己有印象

回完先見到

曲線sell自己

幾錢人工
hehe ok?

喺度識個囉，大家目的一樣

唉 樣又唔出眾
打份垃圾政府工
邊度有可能吸引度啲女黎like

已經係半放棄狀態 有就有 冇就算

寧願搵個傾得到既網友算

暗瘡印、黑頭、毛孔粗大、凹凸洞樣樣都有啲
不過未到爛面或唔見得人既地步

diu i know that feel
巴打係咪都眼角比較高

第一次見面 好怕做左某啲行為令對方有壞印象，例如可能唔夠紳士，入商場無先推玻璃門比對方入先等等
又或者唔夠細心

好葡萄大家match到人

做個朋友啦 絲打👋

咁真係好睇個女仔想要乜
不過都係唔好太刻意塑造一個形象出嚟
做番自己就好 你對一個人有好感會做啲咩就做咩

Match到都無咩用，之前match到護士同小學老師，但竟然無人出聲

隨緣啦 睇化左 眼見身邊識既人又結左婚、又有女朋友
永遠睇住人地係咁放閃 我都好想有一次係自己真正可以放閃

政府工先吃香啵
雖然我就唔太鍾意係政府做野既人，因為我做過政府工，發覺好多西人同大懶蟲，又官僚以為自己高高在上，越睇越谷氣所以離開政府，亦都發誓唔再做同政府有關係既工作職位

好啊巴打

個個都想入政府到做, 居然自己走?

屌我巴打黎

其實睇返絲打你話男朋友對於女友同朋友之間既待遇有好大既分別 我都諗緊需唔需要送對方上車先走

其實真係自然做自己會好啲？ 隨自己個心去做？

其實同女仔出街平常心做返自己就得
做返自己佢都中意你先係中意你嘛

哈哈 我同另外位絲打講

哈哈哈是但啦
識朋友呢樣野 最緊要岩傾

最尾個句真

緣份既野 話唔埋既

我係怕到時一齊咗之後你又做番自己對方會覺得貨不對版又或者你自己辛苦啫
你平時會唔送朋友撘車吖？
最多睇幾點 距離你撘車個位遠唔遠 順唔順路
禮貌上問句洗咪送都可以

你一面話吃香但一面話我係西人周大懶蟲

我都好想有日係我入去買介指去求婚

做過知道有幾西 就反而想越行越遠
雖然5日返工好吸引

已經踏出咗第一步，第二步都未有機會

估唔到係連登都識到friend😁

果都係果個字 等

咁政府工都有好人、壞人既

不過我最憎既係啲公會幫派鬥爭

係呀 唔岩傾真係對唔到嘴加

咁間間公司都有西人同好人既
大公司又好細公司又好
都一定有個係左近

做自己啦,
如果第一次約出黎就要送搭車我自己覺得有d 誇張
開唔開門呢d 其實都冇所謂
反而如果次次都幫我開門我會仲驚

真係等 寂寞到夜深 隨緣啦

已經同咗女朋友一齊半個月了
希望其他巴絲都可以出池

所以搵到個岩傾真係好難
更唔好話進唔進一步

有friend入到間工作環境好好既公司 聽講同事、上司都唔錯 所以佢好滿足依家份工 我都想入佢個間添 但係佢個間已經暫停請人 好可惜

岩傾 合眼緣 又要個性夾 談何容易😔

咁你都可以同時識其他女仔 大家對等 唔好講話公唔公平

多數好傾
但到真係出到黎又唔係果回事

CMB啲女都幾靚幾高質
唔知幾耐至會有人match我

始終打字都會有少少時間考慮一下點覆
面試好考即場反應

我都覺得做返自己係最好

講到好似見工咁

出到黎好靜？ 其實有啲人可能為左識到人 所以逼自己變到好講野

出到黎佢學我靜音

同見工無分別 唔岩就要下一間咁

難過見工好多，見工都起碼有明確要求
出到嚟無feel 就👋🏻

So sad 如果有一方主動講下話題會好好多

見工多數打定輸數多

電話都即block你 唉

因為隔住個電話傾可以傾好多野
但出到黎就好似一個陌生人咁
又格硬搵話題 但又唔知講乜好

見工反而盡力而為 唔請自己又未去到蝕底左
相反約會衰左會好泄氣

尷尬、怕羞先係問題
出黎之前諗定話題可能會好啲

我第一次見對方真係超級緊張
又驚講錯野

咁有冇一齊到

係唔岩都冇計 又要等下個

對呀！ 岩岩又match到人，又係唔覆人，應該又係好耐無玩cmb既

借問下咩app
近排終於放低咗ex
想搵個交友app搵人傾下計

CMB

祝你好運 我果個響都唔響下

都無人覆🤣

但起碼有match先

同80幾條女傾過計 約過10幾個出黎食飯
目前都有幾個女朋友

兩個溝通左幾耐

未一齊呀 了解中
但我暫時感覺良好 唔知佢點諗
如果佢再約我既話係咪代表唔錯呀

都唔講野 同無match無分別

對你無抗拒 即係有機會

可以試下副學士 或者HD既女仔加

Match完講兩句又唔講嘢
傾得開心又唔快啲約我

啲small talk真係好撚悶
建議巴打積極啲約女

點解冇寫職業會skip 既？

我個人覺得填唔足資料既，會唔會係無心玩，所以我都會skip

如果其他都填足資料
只係職業留空 又點睇呢？

我平凡普通試下用先

左上角有個藍色倒計時點解

不知幾多貼地仔 呢度已經一堆啦

Like左代表啲咩 係成為左漁翁其中一個目標？

你會好受sales歡迎

其實你講個啲佢地都會like晒，不過like完放你喺後後後後備座，然後吊住你 或者hea下你咁

我一於唔寫 相唔放啲睇得出我經濟底既相 拜金睇錢途既請走

喺cmb識到另一半
大家讀同一間U，Fb有mutual fds
不過讀既科同社交圈子完全無重疊
如果唔係app 現實應該唔會遇到

岩呀，我都好多match
但match完傾一日就feel到hea hea 地

有時唔係話拜金。但係竹門對竹門，有時都想知大家經濟能力match唔match。玩呢個app或多或少都會想睇下對方條件。如果最後match到一個啱feel嘅，但係收入低自己好多，要養埋佢嘅都咪話冇壓力。點解唔一開始搵一個唔洗我養都搞得掂嘅？

其實如絲打所講 第一次見面好緊要 第一次成功咁往後就可以自由發揮

Keep住見面 即係幾耐一次？ 一個禮拜一次？

係 呢度一大堆貼地巴打

所以凡係marketing、banking同financial既 我一概都唔會like🤣

所以你自己都要同時去識下其他女仔 唔好咁傻坐係度等人理

嗰d堅離地，分分中sale嚟

係呀 同埋有啲直程擺埋自己ig出黎 擺自己ig出黎係咩心態呢

吓，但真係好多人做正常嘅banking喎，我女朋友嗰時個profile都係寫銀行，好彩我skip到

冇skip到

夠鐘個chatroom會close

巴打你想減肥 而我就想增肥

其實係睇自己有無自知之明 如果自己個樣普普通通既 咁咪like返普普通通樣既女仔
明知like勁靚女個啲一定唔會成功加啦

如果寫住bank teller又唔同講法

但我之前約親出嚟嗰啲都會送佢返屋企或者最近佢屋企嘅地鐵站，冇興趣嗰啲都起碼送佢去搭車，不過有啲女仔係唔想你第一次就送到去佢屋企樓下。

緣份黎既

依家週街都degree holder啦

正常送去搭車就算，第一次唔洗做到咁

我有望你個做GYM post

咁bank仲有好多back office同middle office嘅職位嘅

佢仲要得一張相，好彩望落幾順眼，所以like咗

唔同人有唔同睇法嘅，我嘅解讀就係我對你有啲興趣就會想送你返屋企，一齊搭車傾多陣，冇興趣就送你去搭車算數

你已經好幸福

對方對自己有興趣 所謂追女仔都係走下程序
如果對自己無興趣 所謂追就係要令佢對自己產生興趣 個下真係難
有無人明我講咩

我都要減 加油

我明

未遇到

我經已節食緊

無錯 送去搭車 見到佢上左車 之後咪走

隔離post見到，大家小心啦

瘦亦是罪呀

正常我覺得係咁，太主動會嚇親人

個男前幾日有提過約出黎⋯
佢：約我lor
我：你忙呀嘛
佢：都有假放㗎嘛
我：嗯我ok嘅 咁你幾時有假放？
佢：你好似唔想咁
我：怕你見到我真人嚇親你啫
佢：點會呀😊

然後....
一直就冇左件事...
作為絲嘅我係咪唔好提 再等男提?
我覺得如果條仔有興趣應該會再提掛

男覆wts都已經有啲慢...
明明online收到我wts... 都落左線唔覆...
你係咪要諗緊點覆...

個位巴打已經比我地幸福好多

以我係一個無咩異性既男仔觀點，遇到主動有覺得唔錯既女仔，會主動好多

一話簽單 都應該要醒覺啦 仲要咁傻踩落去

一係對你無興趣
一係就佢對自己無自信

算啦 有心想約你出黎既唔會咁樣

係囉，雖然見完之後唔適合，但期間幾星期大家都好主動既，過來人

平常心

玩apps玩到好攰 好似一個循環咁 依個唔啱就下一個
每次天真到以為今次終於搵到個啱傾嘅
應該OK啦
點知永遠就係傾左一個禮拜就係咁
心好累呀呀呀呀呀呀呀

舊年暑假match到而家既男朋友
個時岩岩開始玩cmb
一開始眼角都高，好揀擇，一日可能都match唔到一個
match到又唔一定傾到計
後尾改變策略，降低標準，一日match 3,4個
但keep到傾計既一隻手都數得哂
男朋友個時profile pic 不堪入目
諗住add黎傾下計練習下就match左
傾傾下原來大家住好近，都算有啲共同話題
咁就出左黎見第一次
見到真人都覺得佢好毒，又唔多敢望我，可能佢好緊張，其實我都好緊張。講野又無咩共鳴，兩個人都係問一句答一句。食左個飯睇左場戲就返屋企，成晚都好尷尬。諗住唔會再見 但佢返到去又繼續whatsapp 我，我又唔知點fade out. 就繼續傾。
隔左一個禮拜又見左面，今次無咁緊張自然左好多，睇睇下又覺得佢順眼左。後尾無幾耐都一齊左。
多謝你呀男朋友 好在你無放棄咋

ps 絲，唔靚，中等身材

幸福呀，講真相處舒服合自己眼緣就得

傾左兩星期見第一次，再過多兩星期就一齊左。由match到到一齊大概一個月啦，中間見左3次 其實個時都覺得一齊得有啲快同太衝動，後尾一直到而家都相安無事相處得好好

Cmb啲女仔都唔係幾睬人，tinder反而有啲幾熱情嘅

第一次其實大家都會好緊張同尷尬 主要睇邊一個願意鼓起勇氣踏出第一步做主動先

同一個人夾唔夾 根本不需計較識幾耐

其實依家都無再比錢買豆去like人 日日等21個推薦

講真真係太靚女嘅未必會like
我係like啲合眼緣嘅

咁又係呀，除非覺得自己經濟能力同樣貌可以壓制到勁靚女個啲啦

仲有10分鐘

我都唔明班女點解可以咁有錢，個個都like travel, 同勁多歐洲相

個個好似唔洗做

一係有錢、一係捨得洗錢月光光

今日推薦既21個，like左兩個，其中一個仲要等10日先見到我既like ，其他真係like唔落手

仲係無match

發現tg都有交友app幾多人玩

我自己會skip 會諗係咪無業？
其實簡單寫咩類型工作 文職/sales 都ok

煩膠

未婚妻喺cmb識

再分享下
第一次同個男仔見面
係我第一次約cmb既人見
我諗大家都驚係照騙
明明約左係地鐵某個出口等
大家都匿左係啲柱啊牌啊後面
諗住睇下情況先
最後搵唔到對方要打電話
慶幸唔係照騙

其實第一次見我覺得唔使打扮得好誇張
個時我地兩個都係正正常常既出街衫
已經好足夠

我個人唔會理對方搵幾多 佢做醫生做大官又好文職又好，收入從來唔及性格同相處得到更可貴 如果有個人相處得舒服既話我真係唔mind 但如果係想搵老襯既bye bye

我都玩咗超過大半年，約到第七個女仔先遇到我而家個女朋友，上個post打咗我啲經歷，好長，有興趣可以去睇返。

我唔係好急 但我至少唔會hea人 對方俾幾分主動我就俾返幾多分就算

係咁㗎啦，我都玩咗大半年，match咗幾十個，約到第七個女仔先遇到我而家個女朋友，加油呀！

隻app係咪特登俾啲靚仔你等你出唔到池玩耐啲

所以我依家都盡量比空間同我傾緊計個個女仔，如果佢仲未覆我whatsapp，我唔會太chur佢

恭喜晒

絲打個情境好搞笑

我都從來唔hea覆人，不管對方點樣覆我，我依然好用心覆返對方

抱貓貓相個隻手咁大

大隻但無腦既典範

跟住食野個間餐廳係我提議既
細細間既cafe嚟
兩個人行過左龍 佢話食對面個間
我諗住都係過左龍少少 就話返轉頭睇一睇
點知間野冇開門
最後真係食左第2間

過兩日就發生左飯托karen事件
個下我心諗
佢會唔會以為我係飯托

飯托應該要去更高級餐廳

唔洗俾架 fulfill下佢想你做既野會有好多 何況discover個度係呃豆用

俾人hea覆 我真係寧願佢唔覆

啲圖p得好行？

唐三樓

唔match既 靚仔冇咩用

我之前都係咁 但知道自己俾人吊住就嬲

都係加 不過我本住應有態度 尊重對方 點都唔會hea覆 可能我好人過頭

樣應該係入場券咋？

I would cut them off

我發覺呢幾日佢推薦比我個21個,有好幾個之前係[探索]個度已經見過,浪費晒21個quota

我冇p
我睇落佢都應該冇p
佢真人好睇過相添

利申: 食完飯wtsapp多左 但近呢2個月大家又冷淡左

點解有21個咁多 我今日好似得幾個

我遇到呢啲兩難既情況我會主動出擊結束呢個病態既留戀 維持得耐辛苦死
雖然結果過半係會關係結束

揀左間"偽文青"cafe
好似係啲網媒介紹過
本身我都唔識
係朋友推薦
不過我諗佢都應該冇聽過

係推薦21個比我炸 唔係match 到

Bagel果到？

逼你比錢買豆 千奇唔好中計 一比左第一次就會慢慢沉迷

對呀

冇啦
上個post有講
傾密左 想再約
約左幾次都約唔到
之後既對話就變成
佢一日覆我一兩句 持續幾日
跟住就藍剔我
然後隔1至2星期先再搵我
無限loop
應該係冷淡左/有新target?
我初初都care 依家已經唔上心

今日我睇果到得幾個 琴日多好多

對方實係轉左目標

唔識主動出擊 有少少承受唔起代價
求指教

救命⋯
點解我地咁似嘅⋯
好痛苦⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

真係唔好咁上心

我係絲 我怕chur得滯條仔會驚
我以前就係太chur太急所有衰曬

女仔日日唔同數量

我第二日玩 所以唔知

其實玩到最癲係直程連藍剔都唔比你見到，但其實佢睇左個信息

與其玩cmb
不如連登整個配對仲好
b好多時假野 按讚未必真 呃你課金

如果係有錢仔，飛去外國搵佢

口講唔上心，但實際係脫離唔到

有無女仔接受到第一次約出黎食荼記??

我都想有個女仔主動chur我

好似初初頭一星期玩，佢會每日送豆比用家，唔知女仔個邊係咪咁

我講唔出約佢
問佢做緊咩 答案就係忙 要開會 多嘢做
多嘢做又會睇人story!!!!
唉心淡give up
依世都冇仔

咁又唔好 玩黎玩去都係留tg，無咩意思，大家係度吹下水算

忙住睇人story

不如食街頭小食仲好啦

豆腐火腩飯

整返杯青島

唔好諗到咁灰
希望在明天

我意思都係整個apps ，起碼由連登巴/絲develop
唔洗益出面apps，同埋大家背景又差唔多
唔會出現太大差距，唔係留tg咁小圈子

唉 難求一個會主動chur人既女仔

藍妹

最近先add完 fb / ig
但傾計既情況係冇變過

Chur個男仔 個男仔唔係會反感咩

吊你癮？

食街頭小食個個儀態萬千 試過行旺角見到有個港女，第一眼個畫面就係佢拎住串魚蛋，擘大口放喺口邊仲呆左咁既樣 事後同個fd笑到噴飯

如果真係有，我贊成
但收費?
驗證都會係一個問題，男扮女又或者sales點樣隔絕

好小有 chur得多 多數都會慢慢唔覆

唔緊要啦

第二次我諗冇咩所謂
第一次見我覺得都係揀返間靜少少/唔會俾人趕既餐廳會好啲
方便傾計
唔係既傾傾下俾啲伙記催你走

當對方係吹水目標算

吓，可能我諗法天真
如果我識整個apps
唔會玩收費囉，純粹有個平台比大家互相認識
人大左，有工作，好難識其他人，有都係朋友介紹 只不過有個想法等大家互相認識

留名

我諗我講緊個種chur係講緊會主動搵下你，例如問下你 食左飯未? 起左身未? 依家忙唔忙呀?

寧願唔覆，好過幾個鐘頭先覆你 起碼會死心

己讀不回真係好憎

係呀

我嗰個又不回左7日

7日未算長
最長21日
唯有當係朋友chit chat下算

搵cmb有2個apps 邊個先啱

Coffee Meet Bagel

咁我又冇等佢既
之前因為佢停左一排冇用cmb
之後見到佢咁 都開始用返
依家當普通朋友傾下計

都係加 一開始大家已經見到大家既樣
不過可能係好事亦都可能係壞事

唉 明明都無講錯過野 都可以讀不回你

好似報緊時咁 好搞野

Thanks
見大家講個app幾好咁 試下先

其實除左睇樣 身高亦係一個問題

毒撚無人權

今日都係0

明日再努力

矛錯

有無絲打收過花花

我反而覺得有相睇左樣先唔係壞事
無謂嘥大家時間
就算唔係要靚仔靚女,
但係每個人接受外表程度都有條底線

其實有得睇樣
都叫可以避免左
初頭以為好好傾 但一見到樣就冇左聲氣
呢樣仲sad

真係好灰 好灰 同埋好灰呀
明明頭嗰排傾得好開心 分享好多價值觀 狗💩垃圾都講一餐 點解而家每日講嘅嘢就得返 早晨 今日忙 多嘢做...
諗唔透
好似個個都係感...
咁其實就算我同幾多個新人傾都係咁㗎啦係咪
既然最後都係同一結局 我仲玩個apps黎做咩。
絲give up了
處於沒營養的對話 隔一兩鐘先回

雖然佢有主動問我做咩 放工返到屋企
但我知道 只是假象而已
只是在hea我的

真, tinder d 女仔好兩極, 一係就一睇就知係假ACC/ SALES, 一係就正常好好傾正常女仔

咁一於現實參加興趣班識人啦

再唔係大家係到傾下計啦絲打

180太高17x就夠 唔係既話條頸遲早生骨刺

花花係俾男仔插隊用，無特別意思

對呀 係度傾下

add我地好過la 照俾CMB profile你

去參加興趣班，大把女仔可以識到
CLUB呢啲地方太複雜，乜人都有

絲打好係係度咀咒緊人咁

老老豆豆我懷疑靚女唔知係咪假profile吸引人
我自己match到都唔少人但多數樣子普通
其實興趣不大不過想識下女仔
好多女仔都好易傾到計同約到出黎
不過要做女友呢下就唔易
廿個可能先有一個
我好彩都試過幾個做左女友
但拍拍下都冇咩感覺
我唔係playboy而且都想搵long term
但覺得要搵岩自己始終係難

其實有啲好離奇，睇個樣並唔係女神級或者好靚女，但偏偏竟然要排隊排成10日去等

又係好方法啵

我講我 我都係得158 我果陣成班fd出街玩
有個男仔fd接近190cm高
頭要望天咁同佢講野好辛苦

總之多女仔參加個啲

good idea

我都試過，普通樣但我覺得唔錯

想問下, 如果男仔問拎電話, 女仔係唔係即刻俾?

咁190就係特殊例子啦

唔係有感覺先拍拖加咩

可以點俾。。。

190真係過晒火 可以去代表港隊打籃球

用手機影過PROFILE比你 再SEND比你

所以我對咁高既男仔有d童年陰影

好

又唔好咁怕 邊有咁多男仔有190

初時有
拍拍下就冇
可能自己有一定要求
就算降低左又會想追求返自己既所謂要求
結果都係拍唔長
係有啲犯賤

Cmb好多都係話有180 好多都係齊頭

你地d男人個個都like啊嘛
要等幾日都好正常

@lycgcg

直接text+圖

豈有此理 班友仔扮晒野話180

可惜我唔用TG

係咪感就得 好少用tg...

漁翁撤網班友仔阻頭阻勢

我建議單獨WECHAT算 唔好搞TG

WECHAT
垃圾

wechat不了

GIGI

玩交友app訓練緊目測高度

咁樣講 可以一試靚女 可能靚女反而無人加

哈哈 雖然我都唔LIKE WECHAT

我著鞋有180都係寫178
身高都要呃就無意思啦

你好少出街？事實上靚女多啲
宜家普遍哂整容化哂妝睇落可以更靚

睇黎佢地玩緊閱讀報告

如果張相坐係到 點目測

算啦 沒有咁強大既自信心

打橫睇

即係點?

咁都得 信佢PROFILE高度算

佢地話加tg sd cmb個profile
仲唔係閱讀報告

今日又喺like咗3個

哈哈 我有SEARCH到個位絲打 但無叫佢

咁樣講出黎好咩 招呼都唔打

繼續努力扮工

其實呃人無意思
有心出嚟
點都會見真章

差一兩cm就話呃到，差得多邊有得呃

咁多人爭 唔好啦
讓機會比人

我有係度同佢打左招呼 哈哈 頭先係前面叫左下佢英文名

O match 已del

好彩我無造假

聽上一個POST講 有人呃成10CM

唔知點解用第二個app反而有人同我傾計
個cmb係有個match但一句野都冇

cmb要講耐性

尋晚有個match左我 咪照舊無出過聲 又係空account CMB好鬼賤

問絲打, 如果有男仔問拎whatsapp, 係咪即刻俾?

玩左半年有多
記得初頭每日登入有豆送 之後無左

玩咗半年 得三個match 點解咁難

正常都傾返幾日先啦 咁心急
雖然我係巴打

頭一個禮拜就有豆送

俾我傾一排先 覺得岩先俾

你低質素 高要求

Tinder一日五個左右 cmb十日都冇一個
求教路

其實呢個apps點解d人咁睇重profile?

原來係咁 我都唔知添

不過話事話上個月好鬼正，聖誕節CMB有優惠推出，比3百幾蚊，可以比你係[探索]個邊無限按LIKE比女仔，可以任你LIKE到12月31號

我0match咪低質素 低要求都無

我剩係知好多女仔要求約會對象可以令佢笑同幽默，好千篇一律

咁最後有冇岩

我兩個電話，一樣0match

之後就要你比錢買豆

你係咪個個都like先？
唔係咪又係有要求
如果係 咁巴打要執下個樣

就係咁樣MATCH左同我依家傾緊WHATSAPP個個女仔

老奉氹女仔笑，R話題 ？

通常傾一個月就見，有d半個月或兩個月都有
見完之後再whatsapp都知對方有冇興趣
有興趣其實第二次見就拖手
冇興趣基本上唔會約第二次

真係大部份見親都係打呢兩樣 睇到厭晒

個樣出L曬事

一個月又好似有少少長...
我自己就傾左一星期到就約出黎

我自己策略黎
每人唔同既
溝到就得啦

約人出街未

同女朋友cmb識
岩岩開始拍拖
估唔到喺app都可以識到咁好既女仔
大家加油

恭喜

岩傾即刻約出黎見啦，快來快去係岩既就2個星期搞點一齊啦，仲中學生玩談戀曖昧咩

咩內在美果D廢話唔講
樣中上同白淨
唔肥同唔要✈️場
有大專以上學歷
在職專業人士
唔好住太遠因爲送回家好辛苦

絲打有冇

對方有約到我 佢呢排忙 忙完之後同我一齊出去食野

其實算幾高要求，唔係話好難遇到，但真係撞手神

你地玩CMB有冇比錢玩？
咖啡豆就一定唔買，但有冇買membership?

比錢無咩用 最多比你係探索個邊LIKE多幾個人 但你LIKE左又唔代表對方實LIKE你

咩都唔駛買
緣份到就match到

呢個APPS 又冇得狂LIKE,D女又離撚晒地
我玩TINDER 1個半月都有成200個女LIKE互LIKE
呢個ON9 APPS玩左1個月得3個

Ching你咩條件

同我打既要求差不多

我都想玩玩

支那仔先用

冇degree/樣麻麻個d都唔想like
依個app真係幾好 可以西曬d唔合自己條件嘅人

見之前有啲巴打話啲女好中意係咁打英文
其實啲仔都好中意係咁打英文

會唔會係佢怕羞先咁

可以skip line wo

點為之chur?

學歷女仔大多都係寫大學，反而我會在意職業

平均咩年紀多

chu到覺得自己都頂唔順自己

我都係見人打英文我先打英文
佢打中文我覆返中文
認同打英文唔代表特別高質
有時真係嬲嬲地 想佢有佢打英文 我有我打中文
唔通遲啲見面又面對面講英文?

想問問絲打們如果傾多幾句會唔會主動開其他話題？

哈哈 我堅持打中文

可能係尷尬先無乜出聲

講真自己日常生活咪又係講中文
真實少少be myself 仲好

見到英文我寧願唔覆

Down黎試下先

大專學歷基本... 有d高過我... phd都有
專業人士通常係
但多數樣普通仲有少肥
其實有個ex我唔太介意但性格唔太夾
可惜！

同朋友傾計都係互相諗到咩講咩架啦
邊有分邊個主唔主動開topic架姐

d仔太高質，又高學歷
自己好似講野好低B咁
唔係好敢like 返對方傾計 唔知點打開話題好 ...
咁識人好似好odd

同個女仔傾左個幾月
見過3 次
每日都keep 住有msg
但因為佢工作係好忙個種所以唔算每日都msg 好密
其實係咪算正常進度
想知道一齊左既巴絲大約幾時到表白？

高唔高質真係傾落先知
個個都擺自己最好個面出黎架啦
行出街邊見到咁多所謂高質仔
同埋like得你 願意同得你講野 起碼你條件都過到佢關先

點解呀

係絲打識唔到好似我咁貼地既男仔者

你都岩，我係怕出到黎貨不對辦
對方對自己太高expectation會失望
只可以講呢個app既人外表都幾出眾

毒絲冇乜自信

唉 又多一個可以成功

跟住又係睇樣

Good luck bro👍🏻

連登集氣

哈哈 點呀 同個位絲打傾成點

最好係咁
份人比較粗魯 ... 想揾d貼地d既可以一齊鳩下開心下既人

我識人既話題都係講d學術野，以為咁會自然d, 原來仲奇怪

Match咗就已經表示外表接受到啦
無正面相都唔會like

我平時鳩Up多，工作先認真

唔知點解成日match個D 係我都無禁過like嘅........

平常心講一兩句者

啱啊 接受到個外表已經係第一步

9up先好，太正經就感覺無咁開朗

扮工時間進入倒數階段💪🏻💪🏻

工作地方都係9 up，邊做邊開心，開心果型人

明明佢自我介紹果到打中文
就算打英文又唔係打得岩
咁點解傾就係咁打英文
我唔想傾個計都要下下查字典黎傾

打英文唔係問題
同fd傾計都係中英兩用
但下下都打英文
成段paragraph咁
係咪唔識中文?

下個到你

原黎係咁 咁真係無得勉強

唔去馬 咁比我去

最大個bug就係根本個用家已經無玩，但佢就自動幫你按左like 搞到勁多人 match左但無出聲

會架咩

我之前都有講過
match過一個女仔 match左4日佢都無覆過我一句 去到第5日 佢竟然同我講 sorry 我好耐無玩CMB
既然佢好耐無玩，咁佢又點樣like左我

這些機會不是我的

連假用家都無match我

其實睇對方有冇認真回你已經知有冇機
開頭可能頽D，但傾左幾日都係一問一答就請收手
有冇共同興趣好緊要

另外，約出街可以試下每星期都約佢一次
假如佢個個星期都出咁你就好有機
但記住唔好做D高消費活動
對方可以呃飲呃食only

利申:成功約過幾個女仔，但後尾發覺唔啱冇再contact

都唔算低要求喇
仲有住邊度唔係個個有得揀, 唔使次次送返屋企都得卦

絲打係咪

共同興趣呢樣... 好老實講多數冇
巴打通常有d乜共同興趣

我等緊match呀 唉

好簡單既都可以係
睇戲、旅行、食野、影相、睇書，唱K...
如果真係連一樣都冇，就唔好強求了

整完profile 之後係咪開始要like人定點 唔識用

你同我會有好多野做

見到cmb要寫身高已經唔想玩
肯定個個男仔180 啲女仔又係aim呢啲

假嘢多, 唔好上當

絲打們會係profile 注重咩多D?

又收工～～～

純個人意見
至少每個category都有打野
非全部emoji
我個人好少睇太長個啲

巴打們又會睇啲咩?

見到每個category 得一個emoji個d就skip

認真知

通常會睇自介，形容自己，之後先睇興趣，反而希望對象點就無咩睇，個個都係make me laugh

我都想好似絲打咁好彩

得嘅得嘅！幸運之神與你同在！！

實會遇到既

我淨係打職業同2句好鳩既野

多數hi完就完左

終於有個match但大我十幾年

你無set range 咩？

有經濟能力lol

我樣無咁好ma

點解佢會話我invalid photo
明明有樣 冇裸露

係咪乜？

有冇邊樣唔中

自己話自己樣中上咩
講你都唔好信啦

其他條件中都可以
利申：已經冇再玩cmb好耐

應該係人地搵到
咁我又冇特別set

巴打咩條件?

留俾你

上幾個po有講
同要求差不多

仲有樣我通常唔會同女仔講：有樓

樓基本野

樣子先行
睇你第一樣嘢就打樣就知

利申：我都係 話之你有樓

有樓真係咁重要咩？

其實我唔會揀睇樣既女仔
因為靚仔太多
好易移情別戀

Match 左一個 一人一淨係覆一句
今日close chat rm 佢又問我拎contact wo
係咩玩法 btw 比左都未搵我

睇樣=要靚仔
至少都要順眼啦
你就要人中上樣 人哋要個順眼嘅都唔得

冇話唔得
只係我唔會揀啲膚淺女仔
我就係好明白自己因爲睇女仔外在而拍唔長拖

唔怪得唔玩cmb 轉上嚟連登

唯有祝佢好運

對方唔出聲？

Yes

其實你地match到中上樣
條件又不錯
會唔會有一刻覺得對方其實係拍緊拖
都係唔好咁認真放咁多感情先

利申可能因為ex出軌 有陰影

唔會, 身邊好多高質女仔都無人追

我淨係知有matching公司做過survey話6成女認為伴侶必須有物業

連登係吹水唔係媾女啦

咁無樓咪成世做單身狗

信D 濕9survey 好打有限

咁MK 仔唔洗媾到女

溝唔到女 而係俾女溝

絲打2x歲？

咁有咩問題?

唔鍾意四十歲大叔

唔要

我唔會同女仔講有樓
而家女朋友都唔知
睇你回我果句就知你膚淺
抵你做單身狗啦
而我想借survery講既係玩app好多拜金
所以我必須filter走佢地

15年又真係太多
除非.....佢有幾十億身家啦
但係有 又點會玩cmb

有人睇得好重 依家無 唔代表將來無

男人四十歲溝唔番二十幾歲女仔都幾慘

哈哈😄

原來都係90後

咁呢個世界肯定有二十幾既女仔鐘意大叔既
但果個唔係我
硬係有代溝咁

睇得唔重就俾人話抵做單身狗

我開頭都係擺背影/睇唔清樣多
之後擺左張睇到樣既
有樣會好少少

係

哩度係cmb post呀 唔睇樣嘅過隔離啦

真, 人大左, 真係覺得要尊重大家時間
無謂搞一輪岩性格又唔岩樣就煩

Bro我份人都算好笑 可能會加分
不過真係唔好chur人 我一開始都dont fuckin care 傾左個半月先出街

係，試過同時七個

我初頭都怕識既人睇到
後來就唔理了

我講左我冇玩cmb好耐啦

笑什麼 大家都是用cmb的

你地要扭曲我意思隨便你
我已經講左我媾女最忌係話自己有樓
另外多謝你既美名，雖然我從來不認為

啱啊

唔好太着緊人地點講 做自己

見到有岩布仙尼

佢話繼續同我傾既原因係得我一個講中文 同埋我地好早就交換左ig

係呀 有啲仲好有gfable

好多都唔打職業，student都無打

同意 自問樣普通條件普通 但都仲係咁

可能有人係唔出聲加呢

絲打打破悶局

為左自己幸福 唔好驚見到熟人啦
況且見到熟人 佢都未必同你唱開晒啦 因為佢唱開即係等於佢都係有玩cmb

我已經無再送花好耐 任得佢like或唔like

普通人x2😂

普通人x3

普通人x4

係好搶手加

恭喜絲打🎉

係 今日多野做未有時間睇放工一開要追番好多Post

對於我黎講就係 笑得好甜 樣貌唔需要咩女神級

普通人x5

相片格式唔啱？太大？

係絲打？

我已經見到 仲要係兩個人

絲打毒到好毒？

五日前嘅野今日先覆不如唔好玩啦 嘥我機會

咁五日後先覆咪差唔多個對話到期

保持平常心啦

btw cmb 有咩好？

係難以形容 總之一見樣就覺得唔錯咁，同嗰個扮哂野既相唔同

男仔口中最討厭既feel？

手機影既

係咪男仔交換完wtsapp都會繼續係cmb like女
遇過一個傾得啱交換咗contact就冇再Match過男仔 係咪好on9

Check 下setting 允許相片有無開

交換咗what apps只不過係大家想繼續聯繫落去
一日未表白就再畀啲其他機會自己啦

如果未確定關係 真係好難要求對方唔好再用cmb

係絲呀

係咪自介打得唔好呀

普通人×5

真係悶到冇野做就拎黎碌

唔on9,我自己都會好似咁做，因為覺得有機會發展

我估等到我個CMB响就係緣分到

個帖Look足成日都得

響左都要對方肯覆肯講野先得

鍾意人有心發展落去就表白啦
唔好拖

肥仔先潛力股

我潛力值MAX

已經LIVE緊啦

Can make me laugh

過年過節喺度圍爐囉

仲有love travel , explore world

Feel到你恨出池恨到走火入魔

識下者，玩CMB咪一樣

仲有成個月

各親戚又會問...

最普通D男仔先最幽默，9 up能手

X2

啲fd出咗pool，無咗幾個朋友
唯有係度hr水吹

突然諗起，有兩個ac驚見同一張相，而且資料都有啲野相近 好詭異啊

Live 多陣，11:00訓覺，早睡早起身體好

唔係

跟住聽日起身已經新post

巴定絲?

咁講真，tinder也好CMB也好都只係個平台識人，最終成唔成功要睇做化

緊係巴

點啊 拍拖未啊 諗住幾時結婚啊?
仔都冇條拍烏蠅就有

有正面相 自介已經有齊高度職業，幾句簡單介紹性格同興趣

Cmb係咪一開始打profile有咁教等人地唔洗整到一塌糊塗咁 我唔記得

我果個都冇乜點打

廣交天下

我就俾人問: 幾時帶女朋友俾我地見
我:......

講下自己平時做乜囉，煲乜劇

Same

上面好多普通人喎

好像無

我都想有個9UP高手黎得閒搞下爛GAG
哈哈哈之後又一日

不要再説，個個話睇我樣又唔似無，習慣又好又風趣

幽默真係好加分 起碼一開始冇咁dead air

原來係你 成日以為空ac

我多數都係答哈哈哈唔知喎
之後問返佢轉頭咁你有冇好男仔介紹黎識下?
佢就會自動靜音

其實呢排都已經叫做無咁上心架啦
經歷過咁多次失敗 最成功果次係keep住傾左兩個月，約過出去兩次，但最後都係靜悄悄咁消失左

出到街都唔差，可能人地有得揀

睇黎巴打好快會出POOL

原來恋愛巴就係幽默9up能手

我當然明白 所以我都無怨D咩，就當係緣份未到

我公司冇咩人講野
個個都聽收音機 有時自己塞住耳仔聽歌

無論現實定cmb 都係，大部分女仔都養成左被動消極既態度去求偶，hea覆，一問一答，唔搵話題一直單方面想男方付出，呢d我都即刻唔再浪費時間，剩係呢點已經知道對方性格唔係我想要既

可能因為自己算係有條件既男仔，先會拉不下面子去熱臉貼冷面

利申：O2,第二任cmb識，玩左交友app 2個月

做得好

會唔會係佢忙

師奶殺手

係咪佢目標唔明確啊

咁媽媽級有冇介紹佢地個寶貝女俾你識

自細屋企教育

我無俾人讚過乖仔啊

第一眼睇以為屋㑊教你做殺手

咁或者生完好耐果D媽媽

真心笑左

推多陣，反正聽日休息

可能呢度揾到對象呢

啲衫洗好鳥，又要我浪

我一向笑點都低

我仲記得你係隔離post添

估唔到有人會記得我

你擅長煮咩啊 我少有突破啊

蟲蟲

就來破千開新po

快樂指數高

恋愛巴

唔記得你幾歲就真，你好耐無去春到

未必
睇佢覆得hea唔hea

從來無人咁同我講過 就當你呢句係讚美

我日日都好開心添，日日笑

Sad 我剩係炒野炆野叻啲，但食得多好熱氣

今年28了

好似好整齊既團隊

算喇

我既快樂之道來既 笑點低好hyper好能夠作發洩情緒

哈哈 係囉

無錯 就係呢句

攰到痴線 你地每個msg係咪都會長啲

唔用吸塵機？乾淨好多喎

個個都係有錢女黎 仲要去親都係歐洲

唔夠一個月啦